有無人 樓下個 藍絲看更 仲好意思 乞利是？

50歲以上大陸人都做過紅衛兵。